有首歌好啱大家聽

今日聽歌時咁啱loop到呢首歌，d歌詞係好貼地，好啱我地而家互相扶持

依家我聽巨人啲歌
首首都好貼切